[輿論核彈+光復香港] 成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

戰略大目標:
打輿論戰，塑迼黑衫就係善良勇敢香港人，保衛家園既形象
透過成立本土自衛隊，重建「香港人」之本土意識
對抗白色恐怖、藍色恐怖

三大原則:
1) 文宣！文宣！文宣！
2) 打黑！打黑！打黑！
3) 減傷！減傷！減傷！

三大原則要係所有人既公因數
除此以外沒有底線

勇武和理千人大共演。勇武打黑，和理文宣，一齊減傷！
絕無大台，自己有信念，自己心存三大原則行事，自己印文宣印旗，就係香港民間衛士。
鄉黑出沒時，自發前往，現場即時組織，夠多人+少狗就可以行動

以三大原則出發行動，以下係小弟建議

十大Do and Don’t:
1) 勇武攻鄉黑，文宣攻警犬。鄉黑退散，警犬出動即be water，化身街坊。 (原則1,2,3)
營造鏡頭畫面: 民衛隊趕走鄉黑 -> 警犬姍姍來遲 -> 街坊屌狗勾結鄉黑故意放水
2) 全部blackbloc + 包到個樣阿媽都唔認得 + 帶街坊裝換 (原則1,3)
3) 舉旗、派傳單，正義之師絕對歡迎影相 ( 原則1 )

4) 不要民鬥民，對準鄉黑。不傷及無辜，不打手無寸鐵，不打女人 (原則1,2)
5) 有手無寸鐵藍絲時做戲，有自己友街坊時做文宣，有狗時做水(或者做街坊) (原則1,2)
6) 不擋路，除非打黑，向被阻市民耐心解釋 (原則1)
7) 不與街坊對罵，唔使拗贏/趕走佢，喺鏡頭前表現得文明大方已經贏咗 (原則1)
8) 對普通市民禮貌友善 ( 原則1 )
9) 要人多！先集結後出動！人多就可以減少傷亡，如果雙方都有100個就會開打，如果我方有1000個對方就會淆底走佬，不戰而勝。 (原則3)
10) 集結時做住文宣先，市民見到咁多黑衫唔知咩料會驚 (原則1)

文宣品:
一定要有旗，比市民同記者睇到我地既行動目的
傳單，focus 1)警黑勾結 2)唔洗怕白色恐怖 3)黑衫會保護普通市民
做媒，街坊裝唱好黑衫，接受埋記者訪問最好

如認同請幫推

推緊啦

謝

冇人理
此post 已完

推

仲以為勇武同和理都會buy 此idea tim

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

一定要對市民有禮貌